[位唔是咁上的］被人強姦個女仔有咩得罪你條撚樣呀？

唔知你真係反社會定借佢上位啦 但佢有咩對唔住你？
仲有果班神探呀
痴鳩線我估唔到係香港比人強姦竟然唔係比人安慰同情而係比人屌係臭雞

呢啲撚樣會唔會俾人起底

簡直痴撚線

佢個個強姦post都叫個女仔去死去浸豬籠
痴撚線

我都想

係咪心理唔平衡

開一兩個po都當佢博上位呀假膠呀
點知佢係開十鳩幾個po狙擊個女仔仲係其他po狙擊
痴撚線